Brian Cha 唔該同我入一入嚟

「好多人問我 brian啊你點賺咁多錢 」冇人識你啊柒頭 死撚開啦神棍 屌你老母阻住我睇片

推

屌你老母brian

冇撚有錯啊樓豬

冇撚有錯呀屌佢老尾阻撚住晒

神棍

條友真係好煩

冇人識你啊brian屌你老母

點樣做到年收入8位數字

又係啲傳銷狗呃傻仔落搭

推到Brian入嚟

我地一齊創造命運！

我全靠一部電話

條友好撚柒煩

如果你問我呢盤生意值幾錢，我會答你屌你老母

係咁好賺 仲使出嚟分享俾人
去破你嘅世界紀錄 打籃球啦

勁on9

一齊屌佢老母

口水佬

去破世界紀錄啦!

推死個神棍

破埋啲濕鳩紀錄

brain阿我有野問，點解你可以甘撚唔知醜？

Brian Cha 你幾時做破最多處的世界紀錄？